End of eternity 值唔值得玩？

本身都鐘意玩RPG game
呢隻算唔算佳作可玩？

隻GAME內容唔算太多，但世界觀同戰鬥系統都好特別
值得一玩

玩法上絕對值得一玩
故事方面就見人見志 , 世界觀比較灰暗

ok好玩
個戰鬥系統幾特別，都要用下腦

清鬥技場好痛苦

個戰鬥幾特別 要諗好走動路線 畫面又靚

不過啲滯空時間嘅物理
同強化槍械真係好搞笑

故事爆機都唔知講緊咩....

戰鬥ok ge

中上
玩到後期改勁左把槍都幾爽
好似上面講清鬥技場好痛苦,不過唔白金可以唔洗理

好耐以前玩過

要砌地版個到我覺得幾用腦
整體係好玩的